新手試車，我問大家答

1. 車行試全新車洗唔洗話落左訂先試 或者 試完要點？

2. 通常試車係試完仲要考慮定試完就最後直路埋單？

未試過約車行試車，唔識世界，比小小指點

唔洗訂，要full牌
可以考慮，可以直接拍板

車行係2手車行定講緊代理大昌果類？

試完一定要買既話 車行佬做左李嘉誠啦

Showroom啦 ，仁孚個d

宜試完唔岩心水 唔通都照買咩？
有禮貌講句再考慮一下就得啦
不過仁孚sales 都唔怕無客

唔試過又點知架車啱唔啱你

因為我本身就唔打算即刻扑錘，試左再考慮，但唔知試得車係咪就等於即時買埋

本身想買咩車？

試完坐低扮問下上會plan問下船期等佢開心下
之後留低個電話俾佢
再補多句話想出去問下其他銀行息口格下價番屋企諗下有咩option真係要加
咁就走得啦

GLB

扮上會 有咩option 揀

GLB好似未有得試，不過都收緊訂

仲要晒人時間

你入apple試iPhone係咪即買？
你入豐澤睇電視係咪即要？

收緊好多訂啦
再唔落訂等2024先收車

師兄識嘢，補多句下次帶埋老婆嚟先比錢

呢架野咁既尺寸俾 7 seats 明知你香港人純粹要個殼，係性能度掩割壓低個車價，都幾無敵，過多一年應該一街都係

問過有得試 見過仁孚有架齋車比人試

再唔訂真係Facelift都未輪到

可能問完即刻忍唔住落訂呢

試車應該唔會有得試全新車